建議民陣或其他團體立刻盡快舉辦同一日全港18區反警暴大遊行

唔理反唔反對,只要香港人同心,其利斷金

唔分散呀

全世界維園行去政總得喇